[正視聽] 侵粉佔領國會，同香港人佔領立法會，分別在於選舉結果。

就算侵係輸係贏都好，點計都算唔上大勝

但係我哋區選係大勝，如果再有藍絲出嚟抽水

麻煩提醒佢哋先係輸家、失敗者，有種就學侵粉出嚟示威。

1

推推推
正視聽

2

3

4

5

侵本身係大勝

此po已完

區選大勝又點 你係個制度入面玩野
但制度最面權力最大黎緊將你地續個踢走
贏左咩 贏左個虛榮心 拎黎打飛機？

贏返個民意
過多兩個月應該就DQ晒

屌, 選舉咁有用, trump粉呢幾個月做咩?
當年攻入垃法會為咩?

其實我都認同制度入面抗爭係無效果，不過選舉結果係數據，數據就係我哋嘅武器去收班藍絲皮

呢個post正嘅視聽唔係議會抗爭有無用，單純係用選舉結果作為數據去提醒返班藍絲自己無朋友

數據係結果
美國大選個數據唔係假既咩？

如果你係侵粉，我答你係假嘅，全部都係假嘅

區選結果都係假嘅，香港巿民大多愛國愛港

數據係你地既武器 權力 紀律部隊 係對家既武器

我重申一次，我唔係討論緊咩方式抗爭先有效，我只係唔想俾藍絲亂spin風向

依家係選舉出現舞弊
各級官僚互相推卸責任
共和黨入邊啲老屎忽又不作為
先引致美國嘅愛國群眾衝入國會
People’s chamber belongs to the PEOPLE!!!

垃圾PO

搞清楚，係愛侵群眾。我buy共和黨，只係因為Pompeo同Pence嘅能力，如果唔係Trump，共和黨可能可以做多屆俾Pompeo繼續做嘢

香港衝立法會係因為個制度由根本上已經腐爛
已經完全無存在價值

唔係Trump2016出嚟選
一早輸鳩左比希拉里啦
仲有Pompeo仲有Pence?
2016年共和黨會搵到邊個出嚟選
Rubio? Cruz? 定係Romney柒多次？

我嘅角度睇trump好似大部分生意人一樣，勁在識用人。但生意失敗嘅生意人亦有一個缺點，就係認為無嘢係解決唔到，因為錢解決到嘅問題就唔係問題。可惜總統面對民眾，就唔係錢解決到嘅問題